[方舟計劃] 10月1 如連登被DDoS

我地乜都唔做, 坐定定係度

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

自推

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

721 831

(主線)鶳首要目標理應定為一眾反對成立獨立調查委員會的建制狗官

10月1日 抗議 中共 分裂 國家 70年

推

721 831 101

already ddos now

提早3日開始緊

三十萬連登仔，得十萬個有twitter ac
有無搞錯呀！國際戰線點搞！
快啲開返個做兩手準備

其實宜家係咪DDOS緊已經？

ddos緊

斷下斷下咁

話撚左 無人理

後備tg line whatsapp？

push
..

Twitter 用#LIHKG #101突發 #929突發 做記認
之前都係咁做

push